一人俾6個munber 9點前買哂六合彩

中咗認做你契爺

4號

做你契仔有咩着數先

自
以為1人1個

4 5 22 28 29 49

1,2,3,5,7,11

4 14 24 34 44 42

58 , 0 , 3.52 , -9 , 164 ,0.09

4 9 19 27 33 39

13 17 24 29 2 23

12 13 14 20 28 33

2,4,6,8,10,12

1 2 3 4 5 6

7 8 9 10 11 12

5、6、17、26、40、41